無差别狙擊警黑

有個建議各區朋友可以做的

唔單至元朗，全港的黑社會都要有代價，狙擊佢地的生意，最多同最明目張膽的一定係色情場所

- 公開“命令”克警處理各區黃色架部，咸網提到的每一個地方，立案開file
- 可以開埋名要建制派出黎監察

如果克警會處理，同時多左一批唔關事的黑底敵人，多數佢地都唔處理。
最好咩都唔處理，咩都做唔到，就文宣警黑全港遍地開花，建制派無視，搵埋行之無效的監警會，希望最後可以影響到政治冷感的街坊，政府多一個敵人我地就多一個朋友。

仲有要宣傳個起因係元朗黑社會已要狙擊埋其他區的黑社會

支持8-5三罷
政府必需回應五大訴求